你呢個死肥婆

你呢個又唔沖涼又唔洗頭嘅死肥婆

想屈鳩我？

好彩呀叔我企硬冇食死貓，有人跳出嚟救
唔係嘅話之後日日被你屌呀
食屎啦死肥婆

咩事？more